[學霸入] 大學有冇可能唔靠Source生存？

Fuck you all cheaters

開學幾個星期成班已經圍埋打晒眼色，個個cHing前cHing後，又識哩個識嗰個咁撚樣

其實班miss阿sir 分唔分到出術個班仆街

真係好唔公平

利申 埋大Engine

有sources 個個功課滿分
自己日日溫都唔識

分到邊啲人R唔到Source結果自己亂鳩咁做

讀大學咁認真做咩？

冇source五六十，有就9x，最後拉得番a+

自己都有source就爽
冇source就係咁死圍屌

如果你果科d lab, assignment年年轉就靠自己

申利: 做開source比人

你唔即刻同professor 講？

四碎巴

有同冇真係差好遠
以前冇Source讀香港既大學讀到成pat屎咁

依家讀既野多幾倍但全部人有source 完全係easy mode

呢個真

我仲解緊題既時候，佢地已做好晒

係你面前講輕鬆A硬

🚬

同現實社會一模一樣喎
乜都係靠關係靠人際
唔係話你努力求知求學唔重要
但你求知求學得黎求埋分數都冇衝突啦

我覺得用source同cheat冇分別

唔好同我講咩大學考埋人際關係 去合理化呢個行為

一直都好睇唔起呢啲人

利申grad咗好耐

出到黎做嘢咪又係上網搵template
畫圖入dxf，打code搵github
乜撚嘢upgrade optimization咪就係搵上手嘅嘢執好多少少，搵舊down咗grade嘅嘢執返正常又賣過舊新貨
基本上你唔係做到developer 嘅層次，9成9都係抄考

Source唔係要嚟抄, 係用嚟睇下人地點做
齋抄嗰啲真係仆街嚟

不嬲都係話識人好過識字

大學教授第一堂就教我地，依個世界就係互cheat，你唔畀人捉到就會成功
好低劣但的確係人類社會嘅定律

好黑暗

Apply knowledge is always better than memorise knowledge
Nds 屈高gpa背哂成本書又點 學術成就高嘅真係數唔到幾多個

明明係lecturer問題 年年assignment一樣

咁真係無必要轉
會改下數字已經好多多

專科有冇得靠source?

點會冇

tutorial /past paper ans 果d我可以接受
Assignment/Lab 果d我覺得有無最後都係會搵人對 無分別
反而Mid Term Test果d真係正仆街

抗爭有代價
睇你敢唔敢

Department office 啲人會針鳩你 佢哋最憎啲「麻煩」學生
他日你有行政野要上dept搞就仆街

捉到一隻出cheat狗嚇到瀨尿係到妖言惑眾

如果8大有任何faculty係會針對舉報dishonesty既學生我將全個UST所有石屎食左佢

學霸係鄰国術語

呢個世界係唔公平
過程中自己學到野
對得住自己就算

有source，有d科有用有d科冇
用左既科都冇A，冇用既反而有

外國讀一直冇source

讀大學都唔認真幾時先認真

一樣 完全唔明香港大學拎source個文化點黎

Source is for the weak

拎張沙紙啫

所以啲人話工程啲人唔虛偽係假的
啲同學最鍾意識啲有sources 出sources
同埋有背景的人（某親戚做邊間工程高層之類）

True

其實呢,source你可以唔用既，但要付出多好多努力囉

我又有疏屎又讀得咁又點？不如話自己廢識唔到人

year1數學有soruce
之後都無了
死唔去

埋土engine咁易都讀唔掂
Quit拉

利申成大N賤NRE

唔係話咩
發現有兩個sem做assignment抄開source
gpa真係低d
都係自己睇下notes
認真屌下份assignment過癮好多
到有次prof up咗我做嗰份比全班(hide名)做sample
嗰種認真換黎既感覺

其實有source頂多係D quiz唔錯
essay 個D都係睇自己

麥撚野學霸？

3年 大學淨係每個sem 上左week 1 上lab同tut

有朋友係dept 莊 有哂以前上莊 source
走哂堂去旅行 住hall 日日玩 GPA 都高過哂 日讀夜讀果d
個個拎高gpa 去exchange

你咪繼續屌 繼續嗌唔公平

行申：搵到好工 已上岸

我fd 讀acct 三年都夠source

First gobs

咁你咪on9

考完dse al 認真就算啦

大學俾你識，同擴闊眼光
日日摺library 真係浪費人生

咁人地有source的確係會好好多，但係冇source又唔係一定會低分喎
利申 都係埋大EE

無咪捉住 TA 問到識為止

讀到大學都未識自己解決問題？

完成目標本來就有好多方法
有人自學 有人搵source
每個方法都有好有唔好
自己衡量啦

仲好似細佬仔咁舉手話比老師聽咩

留名拎梳屎

利申 你c弟

外國jj完全唔明呢種文化

濕鳩功課邊撚個同你跟進misconduct
寫文有得屈turnitin 根本唔會出事

只要唔係吹水科都一定得

點解仆街？

因為啲卷8/9成相似

關咩事
你齋抄完無消化過個concept同method緊係出事

適當時候短期認真就得

認真讀書同擴闊眼光有咩衝突???

有份啊大聲笑，冇份就請你個_ _食香蕉

使乜拎source

我就是梳屎

人際關係都係一門學問
你出黎做野唔通又on99唔問人拎d方便到你既野?

冇source 爆4

cg過3.5 表示全部自己做
不過我bba狗

大學是社會的縮影

想當年，將所有source 通街派
連內地學生問我都照派

利申：已phd grad

有同學轉系入嚟，無玩ocamp無上莊唔識人
完全無source一樣科科A 1st hon grad

[member]

你要感謝你自己 當初有努力讀書
入既唔係埋大而係科大

當你見到 個dept幾十人
都可以有派系鬥爭既時候
你未必會咁口響

this is polyu

再者有source係咪等於academic dishonesty ?

呢個交畀你地討論

文科撚想問你地講乜野

學霸入

#1
相沢みなみ
•
2018年9月13日 23:01:38
小妹新學年四圍r project source, mid-term source, exam ans source

準備好用勝利既眼神係終點等同學仔起跑

想問要做學霸仲有咩要準備？

埋土不嬲7-8成舊題目
剩低先會出過
唔溫source就on9

0 source 毒撚生存中
Gpa 2.9

成班人懶正義咁
最尾咪又係妒忌人地有source

其實GPA同返工或者做research都冇咩關係

得assignment把鬼咩

我就唔信份份assignment純抄既，去到exam都識做

最中意lecturer年年，全班都由頭學，做到拎高分好充實

讀engine有source都要理解同操，唔係exam等死
不過冇source嘅話其實都冇乜野，做textbook練習+睇youtube夠攞A

google咪係source
洗乜周圍同人R

請堅持

識利用source學嘢一定會更快
你知道點做一次就會明當中關係

學習大家有唔同方法方向，各有利弊

其實都有

咁點算呀

入u唔係淨死讀書 學下點做人啦

見到人用source開心hea而自己做到隻狗咁 最後都係頂唔順去借

有就拎A 無就拎C 你話呢

其實TA又有咩好怕喎
科大CS啲TA溫柔到我差啲轉基

R source 班友 grad左都係跟住規則玩 覺得咁就最開心 不了

理科表示有source都含

毒拎單機4年 gpa2.5

識人好過識字啊

source都R唔到真心好廢

不嬲去assignment box直接撩出嚟，不求人

屌你老母

從來唔識人都自己搵齊source咁算唔算cheat？

冇source 拎first hon

大學係社會嘅縮影

OU DL 如果冇返學純在家煲上堂片好難有source，頂硬上

點樣過到四年

讀英國U 讀engine 冇source 考試做report 要食自己

同埋所有assignment , report 要過board 防抄系統

吹咩 冇friend就冇friend啦

engine答案岩改小小就得

冇model ans 架 好似香港咁好咩

靠source pastpaper 輕鬆靚grade

唔識人咪c range

洗撚咩
幾個fd 做完asm一齊對
唔識一齊傾

讀大學根本就睇你識唔識做人
學習真係其次

人地肯share d seed俾你
大前題要係gp project, 功課, lab做到野幫到人先得
考試又幫到人 個款又勤力先得
唔係on99 r fd d柒頭

有咩用 又唔係即場抄
叫教授下次出難啲玩埋自己

香港都有turnitin啦

好多教授出mid term就年年一樣，同一份
Final就70%照抄
有乜問題 自己做都on99

無source 真係難啲生存 有時prof 懶啲題目係照dup 上年

而家d source 係照抄架咩

我都係用黎參考點答

依家先知原來所謂讀大學係抄人功課project
仲要大大聲話R唔到野抄抵爛grade
知唔知乜鳩野係讀書呀大佬
唔怪之得叫香港19大學生

無source嘅話我真係唔知過去兩年點過
不過我覺得唔同人唔同選擇啫
我自己因為玩好多野所以都無時間讀書
咁樓主自己溫比心機咪真正學到野囉 將來就有用
我地呢啲攞source其實係想玩又想求其grad

你從邊一句解到我係用香港同支那比較？

文科仔可以有咩source

你地就好

文科撚想試下手持source 識女既滋味

大學r source都r唔掂，出黎社會點r關系？
又廢又毒就疊埋心水做社會最低層啦，唔洗諗，唔洗煩

畀你爆4又如何，出到社會做嘢人際關係佔8/9成

自己唔讀書抄source都可以咁理直氣壯
你老馮有得玩又高分，人地就A0 grad 啊

I 滔滔ly agger with you

咪係，苦戰緊assignment既我連推po既時間都冇

其實我唔係想話一概而論咁講班cheaters

但想講，係Engine科黎講，好多assignment真係唔洗亦冇需要過turnitin

唯一可以靠批改個個tutor, lecturer 人手"turnitin"

所以真係成份野照抄都得

吹呀佢搵到有人畀佢呀
依啲咪叫適者生存

Sor，睇下source點做，考試照apply落去，只少B range confirmed

理工科有固定答案就係咁架啦